P牌宣佈，每日都好撚多5毛分化撚

各有各做，邊方攞到民主，就係好波。